DLLM直升機係上面成晚嘈撚住晒，唔撚駛瞓啦！

做乜撚嘢呀，好撚擾民仆街！

屌我都聽到。屋企近尖咀狗屋d狗車聲係咁響屌佢老母。